2/9 開學班警察會唔會係中小學附近行o必?

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

全港所有中小學行晒

等等

咁咪即係黑警戰力分散

扮校工

佢地敢行咇咩？

所謂暴徒
就是無差別攻擊市民
721 831

麻包狗 定 麻包狗仔好

Why not both

一言驚醒夢中人

［開學日］廣傳唯一文宣！中學生無聲抗議！